操你媽的看著林鄭為了節省資源不戴口罩老衲哭了，請大家把用過的口罩捐給咱們香港的領導人，為香港領導加油

支持優待警察

話緊你班垃圾海關同入境處呀仲有其他紀律部隊呀同埋其他公務員呀

撐政府啦啦

你哋全部都冇得用口罩呀得警察先可以用呀

做幫兇做得咁開心

老風都哭撚咗

老愛認同

老流認同

但我想捐俾香港黑警

Sourse?

老清哭了